Wallawannemb and ette et ösel ümbre hulgu Tannil Meister Losist ja Jaan Kilk ka Losist ja nõwwap neid 25 witsalögiga trahwida. Tannil Meister üttel et minna olle kül käünu Jaan Kilk ütles nisamma.
Mõistet: Tannil Meister ja Jaan Kilk sawa kumbgi 25 witsalööki ösel ümbre hulgumise eest. Mõllema omma sellega rahhul.
Se mõistmine om §773 JA 774 perra kuluted ja oppusleht wälja antu.
Tannil Meister 5 rubla masnud.
Jaan KIlk 3 rbl 60 kop ärra masnud.
Pääkohtumees Jürri Waldmann XXX
Kohtumees tannil Oinas XXX
Kohtumees Tannil Purge XXX
Kirjutaja /Jõggewa/
